今日急住沽貨既真係正傻仔，大跌之後9成都升返

老練都等聽日升返浸先沽啦

特價時段梗係入貨啦

應該係大跌9成之後會升番

聽日升番啦
今日班傻仔等錢沽貨買口罩

聽日爆升呀 買多啲

你估你係美股咩

樓豬第一年玩股票

經歷下咩叫跌到你唔信

G持！
升
升
升

留明聽日睇傻仔

其實啲指數都係一個一個浪姐

今日跌咁多聽日點都會升

技術反彈是常識吧

實係升到冇break啦

巴打起碼四五十歲喇

X2

今日升到26900
樓主好野

大跌之後九成都係升
沽貨真係正傻仔

香港人大把錢接貨

樓主升左入棺材未

on9 廿頭咋而且係絲打32D

32D =?

多謝樓主接貨 準備連續第二日800點

貫多幾箱康師傅慢慢食啦

咪阻止樓主經歷咩叫跌到你唔信啦

正傻仔

樓主訓左幾多底落去

傻仔，幫你開年
利是錢交學費

樓豬我信錯咗你
今朝大手大手咁買 依家賣身都唔掂

下午會升返一千點 我相信樓主

直上30000

永遠跌市都係超你所想
到你怕先係時機

你唔貼圖好難知你賣身掂唔掂㗎喎

政策市 千升

大戶mon 住連登，一出貼就仆街開反方向。

今朝輸到仆街樓主賠錢

比d信心啦 樓主話會升返 我估應該去到32000

樓主無講錯
因為仲未大跌完

樓主可唔可以比返錢我

呢句真

我睇，
個市插到26,000先會有反彈

又話爆升?

係呀 記得買多啲

on9 仔

Lm

咁你點知跌到唔信 沙士果陣你先得果幼稚園
5歲開始睇股票？

你會唔會係二千幾歲先知春秋戰國d野?

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

一定會跌到你驚，唔夠膽入貨為止

樓主已經著草

我以為「經歷」嘅意思係你03年親身落過股票市場買賣 體驗過咩叫跌到唔信